[League of Legends][141] 垃圾人

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

睇垃圾POP

講垃圾話

花狗大王

唔知點解呢張笑左 ...

何來咁多呢D圖

梨子個season's greetings好靚

7ss

以前既7ss唔會咁架

撐7SS

呢條女露哂成對白滑長腿坐係張床到等你 點忍

LIHKG++ @ Android

大家jer又搞事

你係雞!

原來大家姐平時FF有女望佢就係呢D女

U拋棄ME先

冇呀

=now既你

呢條女露哂成對白滑長腿坐係張床到等你 點忍

大頭大bun狗

SKT

早兩日見到架貨車已經想開 點知唔記得

sneaky

點解WW1咁GAY

終於睇得明
娜璉bb

反泡革命軍

twice不了

得南妹唔露腳

想睇金正恩多啲

講緊TWICE你PO少時出黎做乜==

KPOP全部都係G

隻隻差唔多樣 分唔到都好正常

7ss ho ball

前面最肥咪sunny
後面係允兒

[19:00:15] *** 撥打給 wallace Tse，未回應。 ***

唔撈未

[19:04:22] *** 撥打給 清，未回應。 ***

唔好

腎仔大家姐黎
開SKYPE唔講野

賢仔係唔講
大家姐係講唔到

=.=

力狗買EDF未

腎仔狗黎

子瑜個衰妹條腿粗到

好黑

想食雞

夠膽你就加

夠膽你就ON

我都想食雞

月狗吃雞

Yes

好耐無見HS有2千5人睇

全靠我帶旺個場

笑死ME

油麻THEY

點解個垃圾POST都有幾百正皮

約見面被拒後於網上羞辱對方 動漫迷遭毆兼逼拍片向「所有女動漫迷道歉」

我黎

g

有無機打

aram

MO PPL

G

W

A

C

幾時還返個po俾人

the time is now to wac

估唔到真係話到

係

點解你次次都得

haha

廢青係咁

正

TSM狗冇

虎哥呢

係我個肚到

力狗呢

食雞食到好飽

行行企企有雞食

力狗係狗

CARRY左幾次...

最佳年度歌曲

ARAM-2

AA-1

+

??????

當談論到電子競技，最多人想到的是年輕選手於場上透過操作叱吒風雲，然而近日瑞典成立
了名為 Silver Sniper 的全新《絕對武力：全球攻勢》戰隊，卻完全打翻這樣的想法，由
多位爺爺奶奶組成，並直指DreamHack 冬季賽，可往打破電競年紀的界限。

根據外媒報導，瑞典近期成立的 Silver Sniper 戰隊，平均年齡71歲，其中最小成員Monic
a 'Teen SlayerI' denfors 除擁有69小時遊戲時間其年齡也高達62歲，而隊上玩得最好的
選手Bertil 'Berra-Bang' Englund 則是高達81歲。

這群選手目前正由《CS》早期傳奇選手Potti擔任指導，而即便未來在賽事上也許無法跟年
輕的選手對抗，但看著有長者主動打破年齡與觀感的界限，也是令人感到開心的事情。

文B呢

文普

話者成塵

CCCC

WWWWW

AAAAAA

CCCCCC

冇咁易

我唔秒你秒我

7wawa

cant let 7ss wac

現形了

你阻我話事wo

全球當紅遊戲《英雄聯盟》（LOL），於11月9日改版後移除等級上限，玩家只要一直玩就可以將等級一直往上練，1位歐洲的遊戲狂因此開始瘋狂玩遊戲，結果因為他的等級練得太快速，官方懷疑他使用不當程式封號185年，要2203年才解封。

RITO

俾你話左半個鐘wo

就黎BAN B仔

歐洲一名LOL玩家「Nolife Raphael」是個練級狂，自從LOL將等級上限移除後，他就狂玩
「扭曲叢林」遊戲模式迅速擊敗電腦，還使用經驗加倍道具飆等，讓他在24日時就升到
100等，並在昨日升上140級。

B仔都升唔到咁快

= =

呢個先係真廢青

原來一次射幾TB野上隻NAS度
係可以用盡粒CPU既

rich

WAS

mo

Hehe xd

xd

佢英點解好似咁撚耐都唔出新一集
坐巴士冇野睇 點算好

漫畫星期五
動畫下年四月

睇AV

點解我無聊到去睇h動 睇個故仔講乜

不嬲都睇

D h動打鬥又ok wor

動作片

係咪本身18+ d血腥位唔會打格 又幾過癮

丫 條撚又打格嫁wor

邊套牙

個封面有隻蜘蛛嫁
依加講緊牛若丸
好睇過滑頭鬼之孫

漆黒のシャガ

哦 屌屌下爆d蜘蛛腳出黎果套

點解佢含撚個鏡頭要分開上下2格
一格focus晒成條撚
但條撚又打晒格

話

冇

無碼會比差人拉的

佢d女人帶住碌假鳩屌人
碌假鳩都要打格仔
我想知佢碌鳩點畫

屌你劇透狗

到底係邊套=.=""

98有無套happy end既介紹黎

你咪講左囉 咩7黑乜乜乜

打交果d我唔睇架

睇h動都睇廢萌 有無搞撚錯

痴線 h動睇黎就係打j 做乜要睇果d變態野

都市傳說シリーズ其之參八尺女
你睇呢套囉 揸坦然克

唔似有劇情

坦然克

打個J都要有劇情 真係馬撚煩

我now5is打j
下次打j先睇

ntr

Wac

好

WAC

黑獸好唔好睇

好j

我見佢好似講打仗
定睇蘭斯 冒險類

蘭斯都係好j 不過蘭斯好似出曬第一集game 可以一試既

蘭斯真係好j 我睇會忍唔住的

我見佢有幾集先睇咋
果套蜘蛛topic寫明第一話
睇到尾又有ed
點知得1集

係咁上下架啦 冇人買遲下睇都冇撚得睇

睇犬屋敷好過啦 睇乜撚h動

睇左漫畫= =

3月的c子

血界戰線冇漫畫啦掛

睇八尺八話快樂巡り

夜勤病棟

蘭斯個主角咁賤格既

第一季刀無睇晒

好好睇=.=

你咪主角囉

我咁賤格既

扮個賊屌條女

兩個毒lun

7sm

雞

對唔字囉

league of wac

AWAWAWAWAWACWACACWAC＿

傳說唔會死Aaaa~

king of wac

AWAWAWAW

今晚戰

wac platinum

ASASAWAAS

wac diamond

WAWA

wawa

za warudo

was

WASAS

cccccccccccccccccc

ssssssssss

SASASAS

waswas

c

asassa

7ss仲話自己撈po清泉
日日係度講垃圾話

系

asasasasas

wa

wac

訓未

廢青訓哂 機會

哈

ASASAASASSA

ok

ASASASAS

條友係自殺崖死左

跌穿400

趺

諗左成晚twice best dance performance

有無訊心

股joy 牙 走貨阿

signal正wor

dance :rv > twice

唔好話psy仲好

等700 趺穿400 大手掃

文B

點解防彈會豬比twice

發達記得請哂呢度既廢青

燃點香煙CALL隻G，所有不快都溜走 🚬

咁就癲左

跌穿埋380先啦

拎神都玩

識玩

屌 要供強姦金

得個睇字冇錢買

好睇

走阿

跌未

升未

唔跌點入貨

係咪有422傻鳩

佢升我唔升
佢跌我要陪佢

趺未

睇住高買d傻鳩 真係心入面笑出黎

笑你老母呀

望住靚女食飯

見到

無錢買學人笑人

鬼佬食著條係成堆塞入口

7wac

著條

話事越難越愛

YES

你生性病

aphromcmkdl去左邊隊

SAASASASASASASASASASASASASAS

Ho chi tl

車長就係tl==

太妍渣車撞鳩人好似睇果D 咩馬路奇景片咁

signal

女友疑被非禮 男友出庭作證神色緊張：「可唔可以打電話畀媽咪？」

你黎

我都想有女友

咁靜係要話事

話事一刻

sor

你做咩秒返自己

是日雞翼

LIHKG++ @ Android

An狗發現

98係好人 DON'T恰98

an雞發現

話事

LIHKG++ @ Android

an ss

an好用wo

你食開屎

iPhone愈出愈廢 不了

8mb夠用

想跳樓

反賢

撐ss

LIHKG++ @ iPhone X

helo 力

gchi

helo u wor

我的血汗淚

我的話事

火

老銅d女

新手

我最後的那支舞

deep

fantasies

支那舞

見到atm有三個女人排緊 我=即走

去7仔eps算

上次等左半粒鐘先用到

收到風 HKBN 入村屋 $250 100mb

7ss終於。。。

7ss簽左十年8mb

咁樣話唔到事了

8ss

用慣1000mb 唔係好明白8mb 既感受

可以set限速自己trytry

下年100mb完約

我係你十倍

ho ball

你真係an雞黎架wor

睇到p記做緊村屋 298 蚊 8mb

網上爬

鍠今季可以走到幾遠？

8強收貨了

入唔入到西超？

Sbs有冇機睇鐘信同敏書合唱

球證會做野架啦

馬體會出返正選 又勁左

2x1000M 多連接寬頻服務
HK$168 / 月
30個月承諾期
熱愛高科技的您或與所有家人一同上網之理想選擇 完美接合您所有的電腦、智能手機、平板電腦、遊戲機及其他電玩

跳欄條女 爆比教練摸西 但又唔告 係咩諗法

report左商業宣傳

高招 左膠社會

唔介意比人摸
講出黎想多D人摸佢個臭4

吹水囉

ENJOY 咪唔告

我之前都係咁樣比mkib摸

教練比人老屈

係咪射左先知佢摸你

其實掛3樽谷DPS上80先係咪正常

錯POST

知係佢之後射左

唔正常

咁點掛好

彈左腎仔賓周仔先

腎仔賓周仔會痛架喎

咪屈

i'll show you who's the boss of this gym

力狗helo me

女人真係大鳩哂

pubg -1

一閪走天下

學文B明買明賣咪好囉

事已話

OK

打G未

打王牙

虎哥ON STEAM

來了來了

我覺得欄后其實冇講大話

LIHKG++ @ Android

之前可以用藍色結晶粉末買隨機頭像同眼造型

而家無左?

7ss 有野醒你

想上位 但上唔到

奶西, 噴水

限時藍粉商店= =

話事王

?

AS

ＨＥＹ ＢＵＤＤＹ ＹＯＵ ＧＯＴ ＴＨＥ ＷＲＯＮＧ ＤＯＯＲ

-1

死花狗更新咁耐

咁就訓走左日假

咁靜

blackpink in your area

7SS話事未

話事

話夠了

到我了

來吧

換我了

再到我了

到你死

又到我了

下一位

到返我了

再到我

到了

了

.

了了了了

.....

了了

..

星期五

比卡超 我要話事

厂厂厂厂厂厂厂厂

花狗 in your urine

食個早飯先

大陸贊

法國以前食早餐好撚貴 日日食廿幾蚊

廿幾蚊都貴 你新界仔牙= =

我依家日日食面包 5蚊

全日唔食唔洗錢

你不如買包生命面包 浸水食呀 食成個星期都得

行路返工放工

咁不如唔好返工喇 冬眠仲好

個recept

你老母

所以我唔返

咁既男仔，接唔接受佢既表白好呢？

咁都叫藍絲

Man B g ng g taiwan call g how much ar

講你聽你都唔CALL 架喇

tell me please or i ask fa dog lo

ASK 花狗LA HE成日CALL
U自己GOOGLE 林森北路喇
BUT U 青頭仔 第一次不如比你最愛GE 泡妹喇==

anyone see 力狗????

係金拱門

DIU 泡妹LA

have job have money sin la ==

GUM U ASK 乜9 TW G
YOU 都唔GO

U GO 日本ME請U CALL又點話

力狗係咪掉左落𨋢槽

You are the only one I love LOVE

好想CALL 日本G

好想CALL 文B

將粒粒同外星文明傳開

這就是防彈Style

每天都是力狗life

回顧中彷彿一步一生 每一級一世都難忘 如何吸引

有冇人同我一齊防彈style

再話

7SB

法洛士中途轉gay

仲要3p

王之拒絕

王之話事

王之降臨

here come a new wacer

賢仔
今日MAMA有乜大獎同stage睇

唔知 分幾日唔同地方搞 唔想睇

咁睇MMA
有唉腰

而家d連登仔是咪唔識分膠post

上左成年依加先知?

睇到大家姐D po都知咩料啦

大家姐果d垃圾得果幾頁

00後連登仔 識條鐵咩

Aphrhajsiwjebsbsmoo 入100 thieves

丸龜收購三哥 一統天下

公告同時披露譚仔過去兩個財政年度的經營數據。截至2016年3月底全年，譚仔收入按年升33.26%至107.61億元日圓（約7.36億港元），以一碗兩餸米線平均約35元計，相當於譚仔一年賣出近2000萬碗米線；純利亦按年增長26.4%至14.92億日圓（約1.02億港元）。

譚仔比狗食

你成日叫我陪你食==

土匪正wo

唔食Lunch 食tea 又慳廿雞

生哥好食D

燃點香煙話個事

戒煙啦加價啦

700

700 趺未

🚬🚬

700 快D趺

話了

咪傻啦

冚家剷比人水左
以為紅地毯張飛冇得玩GAME拎家陣冇得睇

Gay 入去睇仔

Real

人地睇嘉賓我去睇個主持
智淑

唔想同gay佬講野

岩岩同個客揸手 佢了我

gay

Post上fb未
#metoo

19才子

【兄弟姊妹站出來】
見到荷李活女明星個個玩得咁型，崇洋的我，又豈能不追上西方先進國家潮流呢？

我在幼稚園低班時，曾經俾一個女教師摸過塊面，我現在回想，雖年代久遠，我也無辜一度淪為性侵犯性欺凌之低端人口之一。

那個Miss 叫做黃詠儀（好普通的港女名，如有雷同實屬巧合），佢當年未經我同意，運用職業霸權，觸碰兒童的我的身體。

黃詠儀婆婆你而家去咗邊？

感謝Facebook 新世代，只須單方面貼張Selfie，就可以令好多人變成「維恩斯坦」，或者Kevin Spacey。

荷李活處處色魔，香港體育界又咁淫賤，咁學界有冇教獸？宗教界有冇牧屍？

香港影視娛樂圏，唔通又只係一個人人追求戲劇藝術進修的清淨天堂？

（PS: 2015年3月，特首千金梁齊昕在Facebook 貼圖透露曾被老母家暴，有人報警，同年3月21日，警務處處長曾偉雄話：「不能夠網上講乜，警方就去查。」）

post 左

【兄弟姊妹站出來】
見到荷李活女明星個個玩得咁型，崇洋的我，又豈能不追上西方先進國家潮流呢？

我在幼稚園低班時，曾經俾一個女教師摸過塊面，我現在回想，雖年代久遠，我也無辜一度淪為性侵犯性欺凌之低端人口之一。

那個Miss 叫做黃詠儀（好普通的港女名，如有雷同實屬巧合），佢當年未經我同意，運用職業霸權，觸碰兒童的我的身體。

黃詠儀婆婆你而家去咗邊？

感謝Facebook 新世代，只須單方面貼張Selfie，就可以令好多人變成「維恩斯坦」，或者Kevin Spacey。

荷李活處處色魔，香港體育界又咁淫賤，咁學界有冇教獸？宗教界有冇牧屍？

香港影視娛樂圏，唔通又只係一個人人追求戲劇藝術進修的清淨天堂？

（PS: 2015年3月，特首千金梁齊昕在Facebook 貼圖透露曾被老母家暴，有人報警，同年3月21日，警務處處長曾偉雄話：「不能夠網上講乜，警方就去查。」）

又廢青

屎有得你食

臭雞

細個body check
你地比姑娘姐姐定老女人check 賓周多

文識站出來

#ME2

屌你老母三星廢撚到
俾KT打WC贏撚左三星啦

花狗個腦裝屎架

坐地鐵隔離條女電話冇電
借左個尿袋俾佢

繼續啦
做咩唔吹落去

落車拎返 冇下文

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

Yes 你點知

唔好成日發癲啦

PIKACHU

屌你老母殘體狗

G持腎仔

腎仔入 有你最鍾意D囡囡

智淑今日條裙=.=

[突發] 廚神謝霆鋒又黎料。。笑撚死我

LIHKG @ Android

我成日都係咁做

你好似係廁神...

可能佢講緊係廁所亂噴啲尿

7ss係ME專用尿兜

你屙埋我個份

咬你賓周

我係C打>v<

想問今屆世界賽冠軍係咪含金量最低

絲打揮手

韓狗又比人打

打死D迷妹就岩嫁啦
咁鍾意oppa

姊妹你好^^

連登有冇PO講

點解會發生d咁既事

撈PO

Epik high同urban zapaka幾時黎香港

力狗係金拱門坐完未

黎左你都唔會去嫁啦 關你撚事咩

我去uz
Eh諗諗下都係不了 冇leehi只係屎

想問D日本妹同fan影果D相會有張檯起中間,
係乜意思

驚左D FAN

企開d啦 有記者阿

蝴蝶G正過G捲

花生打SKT

我的眼睛

懷念小安妮

小蝶蝶淨係可以丁硬照

PS LV : 99

蝴蝶>alien la

全部都G

TSM

你刀系G

隔離po開到123 就追到我地
幾時還返個po俾人

下個PO改名

送智恩幫我識兩個啤啤迷妹

派個人同隔壁POST和好仲好啦
大家都係一家人

就你

岩

你喇 你智商同個邊差不多

原來B仔係王祖藍

腎仔係咪入左場

下個星期去睇梨子

YOU MAKE ME FELL SO HIGH

[前傻鳩GAME鳩UP區][142]

唔洗個前字 傻鳩game就得

話曬

5wanoppl

系=.=

wasiusiu

話你老木

吳華德

G未

🚬

宋智恩逼死未

有事要話

話事十四世

十五

但你返緊工

王之食雞

壓力日日都食金拱門啲雞仲唔夠

都冇去

想問賢狗係唔係去追梨子
出名狗都唔追架喎

WHY

D大團拎唔到獎永遠有FAN嗌唔公平

咪一團一個囉==

世界第一臭G有冇獎

聽晚有表演,一齊睇

你認左世界第一臭G

waaaaa

唔笑花狗抵你冇得wac

做野啦望

大家記住呢個關係

花花好人黎

聽到呢句都知你唔值得wac

閪囉

detail plz

你收埋D豬閪再講

收左

FANSIGN廿隻得一人30秒
睇佢簽完名應該都可以去下一個

steal 98

我屌你牙

收工

早左啵

其實呢個唔係乜野新聞

WAWASAS

S

CWA

WA DUCK

asas

yolo yolo yolo

play g

mo $ call g wor

力狗 si ng si die jor

打g

where is yinb

here

++

話事gor

asasasas

收左皮未

waaw

話事國國王

3mins

話事國王儲

wawsswsaxssas

#METOO

#WAC

#秒

到

1min

再接再話

WAAW

3 秒前

chi sin

一齊話事唔好俾隔離PO追到

--

頭毛好長 想自己剪

點解我屌台狗會係彩仔走場

黑絲長腿妹背影照

冇台講經咩

個弱智狗唔撚A人 玩varusmf都輸線

台未

有冇++ 自己玩好悶

今天是 杜虎 的生日。
快使用 Skype 禮品卡撥通電話到對方手機和有線電話，道聲生日快樂吧。

跳樓先 阻止7ss既任務交比大家

今日我大佬虎哥牛一

bye

老蓋倫

b son where

Bed

diu ok?

GAY

點解星期六日個旺角站咁多女

因為話事

專登黎睇你

個個都古靈精怪

冇圖講經

係咪個袋好撚多野果d

自己行去mk啦

係呀

賢狗都用緊痛袋

圖未

毒撚背囊

痛袋

waar

why 屈 me

腎仔食毒女

痛男食痛女

收埋左豬閪啦 唔好針對me ok?

@文識

收撚埋D豬閪

收左啦 we be friend

ASASSASASSAAAA

琴晚army多定exo l多

都冇去閪知咩

#話事

#ARMY

#臭G

#紅色天鵝絨

#紅色陰毛

#做乜9

#話話

#夠鐘

#慎入

紅你老母 王祖藍

若我向著你的心是金錢的話
我就是億萬富翁

真的真的真的真的真的真的真的真的真的

紅色陰毛

屌你老母王祖藍

力狗食完金拱門

花狗食撚屎

藍色陰毛

好好笑==

橙色哈密瓜

食屎

點解呢隊垃圾都有得出場

想對住女同學唱signal

Mkiu又搞事

大家姐又搞事

想打機

死了還要阻7ss

be frd

you anti-kpop

KPOP = LA G

我成日撐你

面紅

有IU G 未

u屈me tsm先

U係TSM9

7ss自古以來都是TSM狗

花狗自古以黎都係食屎狗

咁話自己最好既朋友

賢狗

I support you as always

有無人打G

夢 悄悄的飛過夜晚

話 事事的飛過夜晚

有

有粒粒

冇得醫

死全家

做帛金

生粒粒姐 又唔洗咁絕望GE

食g
wac

鬼祟君

食G

力CALLG

都叫偷到陣

沒有WAC的權利

垃圾人

話事人

讀書好=入到個系

我唔理我話事

我唔理我秒

春日

好好聽

我話你話事

今期你威哂啦

#metoo

你又俾REGI侵犯呀

#meteos

#98isG

#youtoo

oppa

#twdonalldie

#KPOP LA G

#Whyyoudothistome

#U = KPOP咩

#IloveKPOP
#Ialwayssupportyou

#KPOP STILL LA G

#

KPORN幾時出AV

#有冇咁快

秒

文音放工未

轉頭過關callg啦

星期六咁撚夜乜女都比人MARK晒啦

寵寵寵

#死了還要阻你

#撐賢

#你反KPOP

美漢昏迷送院胸口紋「拒絕急救」 醫生遵從意願 病人翌日去世

#你屈我TSM

ng++

你係

撐開肥拎 Tommy 彩仔
唔高質唔撐

syhy

#####

我 為你寫 為你追

依家有冇鉑AD想DUO
我SUP

WA

為你寫詩為你話事

依加DUO BOT=送分

同FD DUO由鉑5 DUO上鉑3 BO3緊

熱狗黑左都贏唔到

賢仔 壓力係咪好廢

IU唱歌又OK喎

IU 口音其實有D似譚仔三小辣啊姐.有冇人覺得?

YES!

收返埋

你摺埋先啦垃圾狗

未食過譚仔

撚肉物遠山少凍撚死

情人為何像流水

訓晒 WA DUCK

not yet

wa duck

訓啦柒頭

如果我沒有學到"話事"

NOT TODAY

上帝賜我話事力量

話話

秒秒

試話

5duck

tsm

clg

你知我係clg
我又知你係tsm

As

錯呀錯呀

NO

睇hs比賽
牧師狗閪到

第一日既事咩

冇玩好耐5g
睇比賽見只有牧師贏到牧師

牧師呢隻職由頭狗閪到宜家 我都冇玩好耐
我淨係知我玩果陣永遠就係比牧狗偷自己D牌打巢

我記得力狗最鍾意玩牧師

力狗一係速攻狗一係牧狗 唔洗多講

真
內戰都玩快攻 正一狗黎

鳩白真係雞黎

deep dark me wac

98IS G

經crosscheck多個post，最新確信話事人係我

電王仲咁有心機打onlinegame升lv

Meta之鬼

叫你玩又唔玩

你細佬勁到

佢癲架喎 我就不了 老人家捱唔到夜

好JA

我冇遲幾日玩應該同佢咁上下

佢除左食飯返工沖涼24小時升緊LV

快D玩啦暴龍

花狗條智障入左去睇

大陸G口音

但正wor

世界第一臭G緊係正

仍然生菜 HMMMMM

有冇人聽到仍然生菜

大勢女團 2次 黑粉 啤啤

仍然生菜

B仔去MAMA俾人影低左

B仔咁索

B仔要比KM屌了

你有冇搞錯左少少野==

呢個世界仲有邊個carry到dear name==

走先 力狗死住

Doki Doki

腎仔22號係咪去咪嘴concert

no 咪嘴ok?

俾返個po人未

未

MKIB咪又係食屎狗一隻

1001啦屌你老母